《時代雜誌》美國輸了！中國落實了孫中山的「三民主義」

美國《時代》雜誌亞洲版最新一期封面以英文及簡體中文寫上「中國贏了」（China won），這是該雜誌封面首次以兩種文字呈現。作家洛杉基今天表示，封面之爭無關宏旨。真正值得台灣人注意的是，連老美都認為「習近平正在實現孫中山的《三民主義》」，這是多麼震撼民心的一句話！

本期《時代》封面專題文章以〈中國經濟如何打好未來〉（How Chinas Economy Is Poised to Win the Future）為題，直接指出「中國的國家主導經濟是為了贏得未來而建立的」。撰文者布雷默（Ian Bremmer）在其個人推特上載雜誌封面的同時，還以英語加上「＃美國第二？」標籤。

另外，東亞統合研究中心執行長蔡翼在最新一期的《亞洲週刊》撰文指出，中共國家主席習近平在十九大提出的新時代中國特色社會主義，感覺儼如《三民主義》的政治理想正在華夏大地實現中。

洛杉基今早在臉書發文指出，《時代》這麼說，必然把台獨既傲慢又脆弱的玻璃心，給碎了一地！如果他們不罵這個「中文」版被中共收買，「我名字也倒過來寫！」
洛杉基說，過去台灣國民黨喊了六十年的「三民主義統一中國」，現在反而變成共產黨要以「三民主義統一中國」，如果孫中山地下有知，他會怎麼看待這分裂的兩岸，到底誰繼承了他的遺志：讓中國永遠不再成為列強欺負的對象？

他還問：如果國民黨與民進黨都放棄了三民主義，未來到底要用什麼方式治國，用什麼政治制度來實現統一？還是讓台灣放棄三民主義，用公投實現台灣獨立，然後呢？獨派政府要用什麼主義來治理「這個國家」？實現日本的《君主立憲》制度嗎？

孫中山一向支持一黨專政再行民主
估唔到實現係中共到

中時
TIME

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

孫中山聯俄聯共
孫中山民生主義即社會主義 亦係共產主義
所以天安門掛孫遺像

三民主義？

成篇野都九唔搭八

都唔知做乜鳩

三權分立 三權合佢？

Time篇文同佢講的野係毫無關係

篇文同環球時報有咩分別

有聲

三民
民族主義
民智未開
民不聊生

鬼佬玩左膠大愛
埋單會死幾多人

有「一黨專政」但係無「再行民主」

出現了

癡鳩線
我先唔撚信呀
總之中共就係魔鬼
你自己出MK睇法輪功D人都有教啦
呢篇野膠都廢事比

三文魚意

台灣中華民國國歌：
三民主義吾黨所忠。。。

開埋呢D PO 抵樓主冇人理佢SOSAD

支那人的三民主義：
首先是中國公民
遷港做永久居民
最後往外國移民